你講我設計嘅apps到底係咩

如題
即係之前有d人幫其他人將佢地講嘅字,詞，句子變成一d好型嘅文字圖片
到底係用左咩apps架

推

我又推

我再推

我不如去推我嘅糞球去。。。。。

自己推.......

我，果然係，邊緣人。。。。。。。

呢個標題唔夠吸引？